大帥哥結局篇打後開始冇眼睇。。。

由結局篇開始就爛爛地 一啲交代都冇就咁又skip落下part。最後日本炭仲即刻變好一啲中間變好嘅轉折都冇
一套神劇變膠劇仲要爛尾

明明一開始就好好月竹

由馬炭做大帥開始個下就爛爛地

成套野個劇本膠到出汁 拍又拍得爛 燈又打得衰 仲咁多人睇

選角太差
達哥去食屎啦好嗎
求下你啦
轟呀！

達哥
佢開心同唔開心同一個樣
傷心只係嗌但語調都係一樣

呢d技術性嘅野連登仔識咩？ d CG笑到仆街

爆炸個d cg真係睇到笑 畢業生都做得好過佢